島山明設計 人造人21號出場

女科學家 同蓋洛博士一樣
應該係博士既私人助手

成隻布歐咁

根本係女布歐

三打三 好似幾好玩咁

唔知性功能有無17號設計得咁好

gay佬?

🤦🏻‍♂️

點解唔同咗樣？

除左頭髮同性別,根本係布歐黎

對眼

唔係咁嘅咩
呢個可愛啲

原來有魔人變身

改造後變左樣？

傲嬌變女王

係咪用咗布歐啲細胞

呂布歐

仲要識變人做蛋糕

分常態&布歐細胞變身掛?

衣著跟到咁足好難唔係, 但竟然冇布歐d排氣孔?!

係咪有布歐細胞

兩個孔就夠

我淨係知H漫又多左個角色可以畫

gg inin der

個dlc幾時出？
左下好似話有超藍？？

gay test fail

女嚟喎

左下個part2

鳥山無錢，女而家要賣肉

21號公布左成幾個月

島乜撚嘢山明

右下個動作好gay

邊位叫島山明？呢到無人識你呀。

PINK SKIN + 尖耳都好正

擺明設計俾毒撚j

gay

鳥山明設計DQ11個公主先最正

我覺得鳥山明係設計角色造型上面仲未乾塘，但龍珠超D角色造型真係好唔掂。

果時玩到晚晚都想做愛

係全年齡遊戲上面出焗西褲

18號d h漫真係好正

屌你老母係基洛博士呀

技窮

除左個頭有咩唔同
技窮啦

排氣孔係個pussy同anal

女布歐

話唔埋 可能有棍

下面遮住

貞操帶 處於性興奮痴女狀態 力量大增
一解就泄洪，畀人屌完會變返普通型態

次次出 game都搵鳥山畫新野
之前有
超三比達
超三布洛尼
布歐同其他人合體

覺得下次可以畫
斯路如果吸左18號先半完全體個樣
菲利第四次變身
人造人零號